其實有冇驗屍結果

831之後一路係咁有離奇命案, 直頭有人話男嘅打斷骨被跳樓乜都CHECK唔到, 女嘅先姦後殺就落做浮屍, 又係CHECK唔到

小弟就唔熟驗屍, 事實上係咪係落樓掉落海就乜證據都唔會搵得到

其實啲驗屍搞成點

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

push

相信好多人都想知，
以前有浮屍都好大件事，
依家。。。。。。。
咩都無可疑，
咁樣唔會仲可疑？

兩個星期幾條浮屍
咁多命案
點解好似冇人出聲咁? 屋企人呢朋友呢? 死者個個冇人識咁款喎

一定比人監控晒啦，出聲就殺埋你，邊會有人敢出聲...

仲信呢個政府